利物浦 沉澱了 沒有獎杯不要笑，卡列斯 成熟了 犯錯只因經驗太少

利物浦 沉澱了
沒有獎杯不要笑
卡列斯 成熟了
犯錯只因經驗太少
要每一個球員全為這一刻燃燒
就當普天之下打歐聯 只得數秒

多得你還會肯承認逝去的吸引
利記總是舊情人
為何昨日跣腳不過恨
在過去的罅隙找缺陷

失波了還有心 毋忘派膠的寶訓
我們好像利物浦
沿途尋冠軍 全為了球迷開心
沒可能站在球場中等犧牲

利物浦 沉澱了
沒有獎杯不要笑
卡列斯 成熟了
犯錯只因經驗太少
要每一個球員全為這一刻燃燒
就當普天之下打歐聯 只得數秒

輸波了 誰在燈
還有沙拿受了傷
十六強恥笑第二名
為舊日反CUP 投入到動魄驚心
絕不能成為 英超的犧牲品

利物浦 沉澱了
沒有獎杯不要笑
卡列斯 成熟了
犯錯只因經驗太少
要每一個球員全為這一刻燃燒
就當普天之下歐洲賽 只得數秒

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開英超的玩笑

各位利記手足請振作！！！

豬蛇

喊左阿豬

不要燒

犯錯只因經奄太少 呢句簡直神作 努力

豬sir

尷尬到呢.....

填詞唔係剩係塞返一樣字數就岩既

我自己唱過一次無問題

沒有獎杯不要屌
咁樣會唔會好d

成首都岩音
有冇人唱

你中文有問題定係大陸仔呀? 用廣東話唱冇唔岩音

至少感激當日陪著我開英超的玩笑

最後一句既意境夕爺級

似係新移民黎

主能夠

比你搞到尷尬
你真係唔識架喎

朱sir你鄉下邊度呀

Lm等人唱

咩哥

巴打邊間教會岀黎？

頭幾個字真係攪到諗唔返起個音

中山人

痴線 隻隻字都啱音